【10年挑戰】尼馬瘦到似飢民 麥巴比仲係細路哥

社交媒體近日掀起「#10 years challenge」熱潮，不少網民將自己的樣子，作前後10年的對照。不少外國媒體，都將現時世界各大球星來個當年今日比較，包括基斯坦奴朗拿度、美斯、尼馬、保羅普巴及基利安麥巴比等，都已模樣大不同。

2009年，美斯與C朗已在世界球壇開始佔據球王之位，而當年只得21歲的美斯，年尾捧得金球獎及世界足球先生，雙喜臨門，翻看他10年前的照片，仍然非常青澀，也不像現在般鬍鬚滿面；前1年助曼聯奪得英超及歐聯雙冠王的C朗，事實上外觀分別不大，仍是一樣有型。

反而，尼馬及基利安麥巴比兩位PSG球星，當年一個在山度士初出茅廬才16歲，另一個更只得10歲，房內仍掛著C朗的海報，樣子有很大出入，其中尼馬瘦到像沒有吃飯多日的飢民一樣。至於喜愛變髮的普巴，當年仍在曼聯青年軍效力，但髮型已經算「潮」，很明顯電過，只是比起現時的他，當然有所不及。

回看10年前的英超，仍處Big 4時代，曼城及熱刺未入流，而那一季由費格遜爵士仍在領隊之位、有基斯坦奴朗拿度及朗尼等壓陣的曼聯，奪得聯賽冠軍，但當年一隊陣容中的球員，已沒有一人留隊。

mbappe & c7

鬼佬大得咁快

點解尼馬個樣變得咁勁

高普

咸爺

而家仲型

高普型左好多

有冇沙皮狗

小白仲好多頭髮

高普越老越型，摩佬越佬越頹

摩佬幾型

有無哥迪奧拿

好似啲音樂家

全盛最型摩佬
而家成個廢老咁

個陣教緊國米 意氣風發

想睇lkk

美欺

原來唔只戰術回塘 連個人都係

教國米個陣型撚到
時間過得咁快

世3個髮型冇轉過

冇冇渣古 我印象佢14歲已經成米九高

時間真係好快，仲記得無線新聞報導丙朗加盟曼聯，碧咸加盟皇馬

去左黃狗之後走火入魔

壓力大咗好多，殘得勁快

其實鬼佬嚟講佢係好型
當年啲鬼婆老師個個都話佢”hot”

有冇保方睇

人又型教波又威
D作風又激情
點似依家

劉以達

恩尼斯達嗰張 邊張係10前年邊張係10年後?

咸爺型到

個樣冇乜點變 但頭髮白左好多 稀疏左好多

仆街 尼馬個豬腸頭又幾型下

型能到

摩狗當年仲係高登仔老豆

尼馬以前柒到

白咗靚仔咗

摩佬型到

離離合合，普巴都係做返隻獌狗

仲未有哥斯達

簡迪

賤狗

慘